（林平方）我到底睇左d乜？

佢講緊咩語言點解我聽得明佢講乜